廣州有咩地方好食/玩？

想成班fd去廣州，除左去長隆
有咩好食，好玩推介

有個叫MAG環球魔幻世界
都幾過癮

係玩機動遊戲定咩？

飲茶 食腸粉 食雙皮奶 呢啲都好食過香港好多

google唔識？